中共太少看林郑月娥了!

原來林郑月娥不是想搞跨香港
而是想为台独出一份力啊!

看看她的所作所为把香港和台湾团结起来
对得住我们习大大吗!

内地人已经被唯唯欺骗了!
原来林郑也是卖港贼!
请大家广发出去 向中共揭开林郑台独的野心

台独之母 必须下台